[有未來] 熱刺續約哈利卡尼至2022

英超球隊熱刺喺官方Twitter宣布，球隊已經正式同首席射手哈利卡尼續約至2022年。熱刺方面冇透露哈利卡尼嘅人工，但據英國《衛報》報道，哈利卡尼新合約嘅周薪約為12.5萬鎊（約122萬港元）

熱刺喺官方Twitter寫道：「我們高興地宣布，哈利卡尼已經和球會續簽了一份新合約，雙方的合作關係將一直持續到2022年。」而哈利卡尼本人亦表達自己對於成功續約的喜悅之情，喺接受熱刺官方電視台記者訪問時表示：「呢種感覺實在係好好。所有人都知道我對熱刺嘅愛，所有人都知道我對熱刺嘅情感。能夠同熱刺簽一份全新嘅合約，呢種感覺非常特別。熱刺而家擁有一套年輕、偉大嘅陣容，毫無疑問我哋正喺正確嘅道路上面。」

哈利卡尼同熱刺嘅合約，原本將喺2020年6月底到期，而呢位英格蘭當紅射手嘅周薪只有6萬鎊。哈利卡尼一直希望得到一份新合約，因為同其他英格蘭國腳前鋒好似史杜列治（13萬鎊周薪）、占美華迪（12萬鎊周薪）相比，哈利卡尼嘅人工明顯太低。早前曾有英媒報道，曼聯希望用高薪利誘哈利卡尼轉披紅魔戰衣，但隨着他與熱刺續約後，曼聯的如意算盤已經落空。

曼連不要辣殺

禾托柒都140k la

世界第一翼鋒點同

我既把握力仲好過佢

痴撚線

熱狗們！！！打j啦！！！
係末來呀！！！

根本冇豪門要

吹撚到一億 笑撚死人
20m都比多佢

1億 你比我牙?

牛口非

事實證明係我熱打破一億轉會費紀錄
根本唔我熱件件靚貨
年年皇馬曼聯都排隊含撚

曼係要基沙文囉

最聯有我仲要條辣殺做mud

英人加白人梗係貴啦

英人同白人有甚麼關系

柒公

邊度睇到我話兩者有關? 而係A+b 令身價貴